娛樂台高級會員 三和紅姐 回歸

看過今天新聞後 你地需要我 對吧

Long time no c ar

hi

需要

繼續反mark之路?

反mark不能沒有你

樓豬都番來了
25降狗仲未出現

嗯 仲想加入兩位成員

我討厭被欺騙

唔好迫 可能佢有少少困難
我幾個月前都係畀人恐嚇過要封口

Miss u